【無間道?】朱經緯辯方大狀：3個月刑期唔係重

於本案代表朱經緯辯護的大律師彭彼得，於庭外以案件將會上訴為由，拒絕深入評論，但明言覺得判囚3個月「唔係重」。

彭離庭時回應傳媒提問，稱報告建議判處朱經緯接受社會服務令，他認為應跟從報告判刑，「個sentence（判刑）呢，其實就唔係重嘅，但我覺得未必需要（判囚）囉。」他估計，朱因早前候判時已還柙十多天，加上一般的扣減，刑期尚餘一個半月左右，但因朱已獲保釋等候上訴，暫不再作評論。

連辯方大狀都唔覺得3個月刑期係重
睇怕你著起啡色囚衣嘅日子遲早會嚟

罪成之下3個月真係唔係重

咁又係呀 唔小休班警都判多過3個月

2個月走得啦，扣假，之前又坐左成個星期

等陣個律師又比藍屍咬佢唔係支那人